林鄭會戰勝歸來，薯片會掃進棺材

面對內定投票早悔改

用怨恨來同仇敵慨

髒曾會勇武起來

真普選保不住世代

猴子戲一七歸來

奶共派正棄將來

巴打邊間教會呀

末世港豬伏拜這變改
原句唔洗改

中

天有光 范徐麗泰當我顧問
風有聲 建華老君攬到我緊